PR9一問

老世叫我裝部PR9 printer 去用
要我add printer 唔識add 有冇高手求教
利伸做緊銀行 公司行緊WTS 無driver裝 唔知點Add